50萬想開離岸證券戶口，買債券/穩定長揸

邊間最平？

聽人講First Trade匯錢好貴

開IB唱美金，之後再射去FT

CS and 香港citibank, wire過去同拎返嚟都冇手續費

留名

你都話明長揸 咁咪 citi priority 加 firstrade

why not?

Ibhk 換左美金 已經離左岸

唔係買左美股先離岸咩?

ib美金放係美國戶口

啲錢唔係香港唔代表政府搞你唔到

洗唔洗手續費？

視乎個隻貨幣所在國，銀行與銀行之間轉帳是否需要手續費

例如：英鎊就唔駛

離左岸點搞?

係香港運作受香港法律監管
如果法庭指令要凍結帳戶/資產，為咗係香港繼續經營一定要跟

可以要求相關協助凍結（技術上）

離左岸應該係該國間分/總公司管理架喎
點解該國公司要遵守香港法律?

離岸戶口已經唔係香港司法管轄之內

IBHK唔係離岸戶口

但香港版嘅in 唔屬於離岸

IBHK 射左出去Firsttrade就係離岸

IBHK只是過冷河的唱錢工具

想問下IBHK咪要畀存倉費，咁過冷河會唔會照每個月收你$10

唱錢個匯率差價，都唔止你比1年手續費

btw, 如果得10-20萬港幣，咁開CS好啲，用Transferwire 匯錢入去

如果要換50萬以上，個US10手續費都係有限數